(圍爐)有冇人都返工返到心灰意冷

小弟大學畢業出黎做野整整一年，還咗幾個月學債，重有15年還。日日返工就有返工冇收工，份工又忙又食腦，每日收工好似考完試咁，返到屋企食個冷飯，沖個涼抖下就上得床，有時重要打下report/logbook，根本冇曬個人生活。
同年嘅朋友，冇讀書，出黎做野三四年。有紀律部隊有工程有金融，好多都人工高過我，準時返工放工，又唔忙又多假。我唯一可以安慰下自己嘅就係自己都算係個"准"專業人事，係人工唔高姐。
唉，眼見咁就覺得好灰，讀咁多書，專科，點解人工可以低過個啲紀律部隊咁多
其實我都係啱啱打完report 想訓前上黎呻下咁解

Yes

consultant?

先岩岩出黎做果一年野，做多幾年野，轉多幾次工，先黎做比較同呻啦

加油

多謝

踏唔出嗰comfort zone

你又知人地輕鬆
唔好覺得得自己辛苦

連登開鬥慘post冇下限，永遠都可以搵到人慘過自己

巴打頂住呀